消息人士指林鄭政府以推社會信用評級將功補過

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

林鄭會更加大獲

消息人士

source?

佢真係敢係任內推先算啦

最好快啲推，襯仲有民怨，一推即爆發

SOURCE ?

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

要source架咩?不嬲都寫句有分析指，有評論認為就搞掂架啦

佢真係敢推既話就肯定300萬人上街+612加加強版

快推，等香港人認清事實，
做個好市民

推爆佢

唔洗消息人士指要求fact check啦
中聯辦開到聲話會推

係咪痴撚左線呀 遲下係咪連打個飛機都扣分真係想連毒撚都想迫出嚟

Fact check

其實真係唔需要fact check...呢樣野又唔須要過立法會

不嬲啲媒體都鍾意用 有傳/消息指/有關人士透露

咪信個中坑啦

你睇下邊個post先啦
佢次次都係造謠

有信用制度應該負佢1000分

推啦 推啦嘛 仲唔推

煩唔煩阿林鄭

唔好鳩噏啦

有消息指有分析指

冇SOURCE...你話陽委聰搞大林奠個肚都得啦..

唔撚係掛.....又...黎.....

政府稱絕不在港實施社會信用評分

夠膽推我工都辭埋同你玩

補你老母

信用評將會產生次等公民

全部人一齊攞0分囉

出手了

屌佢老母

你估新移民唔識驚
到時圍撚死佢都似

邊有可能推到

佢試下囉

還看老燒

佢唔使推喎 判出去咪得囉
呢樣野私人公司都做到啦

push

死多兩錢重

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

留名等睇300萬人上街遊行

fake news
不誠實使用電腦

的確啊
限制你上網 av都無得你睇

唔信，林鄭已經係一個壞咗嘅特首

冚家富貴

屌，又消息人士

推

bitch

到時佢照企硬咁點？
襯佢未推 我地就要推翻成個政權先

仆得街啦

屌

黎多場612
反鳩佢老母！

再推等如推習種落台

電腦大爆炸啦

越嚟越覺得林鄭想香港人團結反共

Source?

佢真係推嘅啲商家仲唔鏟佢上天花板
阻住佢哋做生意，買張車飛都要睇credit

其實淋奠搞成咁，大陸要做晒d dirty work然後dum撚左佢再上過個個底比較乾淨既特首都唔期

將一件垃圾既價值用到盡

俾香港人抖下啦

goodest?

推緊啦

港獨之母

廢老: 行得正企得正驚閪？！

又消息人士？

咁開心，不如推23條立法。

實0分

你個名係咪 50歲（信用評級破產）先岩
成日造遙

唔好成日 消息人士

求佢，如果係想推嘅，就快手推埋，順便一次過搞啦
唔好又喺到陰啲陰啲暗推

準備300萬人遊行

警已報

推咗呢個仲洗鬼推23條

我真係唔信佢敢推

9up夠喇

佢推我諗政總都衝擊埋

無可能推。信用評分仲差過送中，就算無犯罪的人，都受影響。

?

what ?????

推佢老母呀！再推真係鏟撚平個政總呀

testing

測試中

用戶無法閱讀

Error 404

connection error

pending connection

404 not found

testing error

debugging. ........

system repair

樓主尋晚入馬場輸到痴左線亂開post?

五百萬反政府軍

消息人士指、有相關人士提供、有線報

連我身邊本身中立 淺藍都話如果推同佢死過
遊行佢地一定會出

樓主標題好

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

屌
而家都偷偷地推緊啦！！！

消息人士=樓主
請善用起底功能

樓主其實全部post都係造謠

可不理

真唔真先

革命

港獨焦土之母

個消息人士係咪葉劉

接唔切

消息人士話我知下期六合彩係咩？

唔係咁撚好笑啊嘛

將功補過？
越做越錯

係就快啲推 我等唔切chok分

咁就岩啦, 林鄭咁打得就俾佢打多一場

拆撚左D燈柱先啦
好撚不安呀
幾時搞呀?

唔推社會信用評分
但推公民信用評分

佢推我即刻暴動 攞埋棍出黎

燈柱係咪已經米已成炊

冇source 你話習大大打算解放香港都得啦

我唔想但絕對會奉陪到底

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

推行緊你都唔知
到時你地買機票先知

補佢老母

佢夠膽推我一定反佢老母臭閪

屌，燈柱咪加速緊囉
依單野堅